Steam 儲game 唔玩 #5 Steam Summer Sale begin

嚴正聲明:本人只係負責開POST, 此POST回覆內容與本人無關

上回:

想討論遊戲?想搵人打機?想一齊睇直播?又想知道最快最新既資訊

請入我地全新既文字/語音通話軟件Discord (有WEB版)

Discord係比大家係Steam post以外吹水約戰的地方
歡迎任何人隨時加入我地。
請大家開Steam的同時順便入埋Discord一齊吹水

[必裝]加強版STEAM

常用睇特價網

Steam Store特價記錄

其他零售網站
Green Man Gaming

Gamers Gate

Nuuvem

GetGamesGo

BundleStars

Humble Bundle

Indiegala

有咩BUNDLE一眼睇晒

Steam post 指定幸運抽獎網

亦歡迎大家討論一下玩緊既PC Game
但想係到搵食/搵人笨就麻煩醒少少行遠D
如要討論遊戲劇情 請PINK左佢

Steam 新手老手教學
請新手們睇左先再係POST到問

想知道更多詳細資料請瀏覽以下網址

想加入我地?
STEAM ID登記表

HKG Steam Post 聯絡hehe名單

米奇HEHE

青龍直播

T.D Moretz

請大家派GAME要用加密法 唔好益左D CD ROM 拎左又唔出聲fuckg

請大家自律一人拎一隻, 留比其他有需要既人

STEAM開新POST專用TEMPLATE(請熟手技工在40頁開新post及貼出link)

[Steam] Summer Sale: Mafia III (63% off), Ghost Recon Franchise (up to 66% off), Tyranny (50% off), Call of Duty Franchise (up to 50% off), Superhot (40% off), Final Fantasy Franchise (up to 50% off), and more.

[Steam] de Blob 2 Launch Discount $14.99 ($19.99 / 25% Off)

[Steam] SQUIDS FROM SPACE - New Early Access Release ($8.49/15% off original price!)

[] Sector Six ($6/ 40% off) - 24 Hour Sale

[IndieGala] They Came From The Moon (Free)

[Amazon] PC Digital Game Sale

[Humble Store] Claim The Killing Floor for free! Expires 6/24

[Humble Store] Daily Deal: The Jackbox Party Pack 3 ($14.99/ 40 % off) Offer Ends 6/24

屌佢CITIES SKYLINE DLC冇特價

[GOG] Homeworld Launch Promo: Cataclysm/Emergence, Deserts of Kharak, and Homeworld Remastered (10%/$8.99, 66%/$16.99, and 66%/$11.89 respectively)

[Humble Store] FPS Sale - Superhot ($14.99/40% off) / Killing Floor 2 ($14.99/50% off) / Rising Storm 2 ($22.49/10% off) / Killing Floor (FREE) / and more

上唔撚到steam呀屌

PAGE 都入唔撚到

識買一定等bundlestars出complete先買

不知何年何月才能得尚所望

Nier 有得丁啦

聽日先啦 而家美國下晝

想問會唔會有啲game先到先得
唔會的話聽朝再買 見到wishlist有game減 但入都入唔到個shop

唔會,最少個價HOLD 24小時

nier PS4 玩完

佢錯價就另計

留名等人推薦有咩game

今次個特價唔會有輪替???

又好似係WOR

成日sale都有錯價 價啱就買啦唔好諗太多

LM

以cities skyline DLC有特價 白等左

聽日一定會好天既

第二日先有
最尾一日全部DEAL會出返嚟

我諗aoe唔會錯掛

唔會啦
不過早兩年入左了

METAL GEAR SOLID V 係咪無中文??

即係聽日1點就有新一批???

我諗緊買唔買信長

大爆炸

我一開始入去睇有特價
但係依家又冇咗
wishlist 又話natural diasters 又話-33%

佢個SERVER應該都UPDATA緊

係出面見到wishlist 全部特價
入到去得幾隻特
炒哂D IT狗佢

又唔可以怪人

全世界咁多人衝

睇蒞好多game 都唔會係ru特價

冇

Dark souls 3 + season pass $249
仲平過ps4 個fire fade edition

無雙$78好似屌得過

小心世界大戰呀

算,訓醒番工前再睇

我都覺得係,玩住等8出

點解skyrim冇平到

屌，而家又有50% off

Steam lag 到痴線

最衰ps4 save唔可以過PC

利申S4 白金已拎

我唔係用web 版都幾順

mafia 3 都幾抵

信長最新個隻減到180 反而舊果隻都仲要110 感覺上抵玩左

PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS 真係唔打算做SALES?

趁特價諗住大掃貨，巴打們有咩正game好介紹

hoi4唔減

岩岩出左一個月，你估間間GAME廠都EA咩

自膠，原來3個月

Factorio唔減

有無咩低Spec notebook都玩到既舊神作

唔洗減都大把人買喇

真心原價都唔貴喎

我咩都睇唔到同買唔到
成個steam個商城ERROR

gtx960 2gb,8gb ram,i5 6500k玩唔玩到nier

bioshock remaster 係咪會係咁crash？

正式宣佈steam 已經玩完 全部垃圾sales 半年前一樣價錢

屌 個summer sale都唔撚係最低價

廢過你都玩到

信長新果隻叫做平左
其他價食屎

諗住買Rise Of tomb raider玩點知百五蚊
無記錯最低個次百二到

shadow of mordor 新低

呢隻不嬲都平

thx,聽聞個optimization 生cancer

camp咗佢幾年都係7十幾，除咗上次錯價，宜家終於5十

但隻野廢到喊

玩到爆機crash左3次
唔1算太誇張

唔該巴打
想玩好耐

$156 wo

買左killing floor2 有小小失望
玩落有啲似flash game

終於等到l4d2特價，上次免費miss左

summer sale 都唔算平好多

我記得有次減到百二架
可能我記錯

今次summer sale無想像中咁抵

我都有幾隻無減
減又減唔多

希望嚟緊減價有wallpaper engine

本身畫質都唔係真係咁靚 順就夠啦

好多都冇減/減得好少

+1 勁想買, 但係又唔想俾正價

Dead rising4 半價，有冇伏

無

nier d人話PC版好伏
係真唔係???

玩過2、3
2有新意
3悶到仆街

我建議觀望下先，等內容資料多先考慮

當pc player 係狗，遲左成年出
我淨係考慮老翻/75%，高過就不了

退左佢

3唔悶呀
同埋dr4已經出左半年，dlc都出左
內容多啦已經

3係度鳩行都唔悶
咁可能個人感受
我就覺得係智障既，不斷迫你過橋幾廿次，無啦啦又話斷路、封路
平淡故事、任務，所以話悶
如果你好享受玩無雙、撞屍，咁可能唔悶

想問下如果開兩個AC
一個支那區 一個香港區
轉AC 果陣 D GAME 會唔會要你重新DL過?

唔會

3變得open world左
1，2個地圖size都係圍繞商場
故事又連接返第2集，我覺得唔算平淡

遲勁耐出仲要冇中文版

咁我港區AC 可唔可以送隻GAME比支區AC?

如果我隻game大約三個禮拜前買 玩左兩個鐘係咪退唔到? 多過兩星期。。有冇巴打試過得

屌，見到好多背刺
成排top seller大部分都收藏庫中，個feel好唔爽

有D game會

前個排先半價完

點睇 ghostrecon

等佢season pass減點知又唔減

佢最低770，我750Ti玩唔玩到

Shadow Tactics: Blades of the Shogun
今朝-40%
而家變左-25%

有咩抵買

今年啲減價好似唔係好掂

[Steam] Launch Deals for the 22nd June 2017

[Gamesplanet] Weekend Deals - Dark Souls III £15.99 / 19.99€ / $20.15 | DARK SOULS II £8.99 / 9.99€ / $11.09 | Mount & Blade Collection £7.99 / 8.99€ / $9.98 | Dragon Ball Xenoverse 2 £19.99 / 22.99€ / $25.19 | Dead Cells £11.49 / 12.99€ / $14.42 and more | Steam keys, some restrictions

[GamersGate] Dark Souls Weekend; Dark Souls II: Scholar of the First Sin ($9.76/76% off), Dark Souls III ($23.64/61% off), Dark Souls III Deluxe Edition ($37.40/56% off)

[Sila Games] Dead Cells (-15% | $14.44 / €14.44 / £11.89)

[GameBillet] GET EVEN €23.79 - $23.95 - £19.95 Dead cells €11.75 - $11.75 - £9.99

[Gamebillet] Tekken 7 (£32.75)

[BundleStars] Red Hot Deals (use RED5 to save an extra 5% off )

[Frontier] Elite Dangerous ($15 - 50% off)

FF系列抵唔抵屌

隻死人nier終於減價

係咪等多幾日先一次過買?

睇評論好似唔只冇中文咁簡單
都係買反ps4版

好多bug
開game白mon玩唔到

播過場長會lag

PC game仲有冇前途?

Bioshock合集有冇伏，見評論又係話會彈game

bioshock名作添啦
一定要玩

利申：爆哂三隻

買黎試下囉，玩唔到咪refund

哇隻total war warhammer 130蚊就有

決定等下年

DLC唔要都罷

買撚錯GAME 點搞退款

有無D 好似child of light 或者 ori game推介

無成年掛...

bug多, 冇中文
好似係

PS有中文

大陸啲中文補丁掂唔掂
我見佢裝完可以出到中文

Valiant Hearts， Hollow Knight ?

見評論頭幾個都係白mon同彈game
真心不了

上網搵過好似得殘體漢化
我都係玩ps4版算喇

大廠當PC係狗是常識吧?
看看GTA

你拎gta同nier比
Gta遲成兩年出 但冇提升畫質冇做好優化？

仲有gta主打online玩 pc玩家一齊等遲出一齊玩 有咩影響

我只知gta5 d mod好似好正

新入手已經
冇得用啦

最低valve icon個到有個退費既字

暫時想買3隻

Sniper elite 4 50%off 15x$ 點睇？

今年2月既game黎講差唔多

突然有啲驚nier睇唔明

有玩3

第4集有咩唔同

第一次收到閃卡
係咪應該等sale完左先放

買左試下先，唔掂咪refund 囉

DS3連SEASON PASS 250

暫時買左

8月6冇

講得唔清楚
I mean 7月5號之後先買, 個價係咪會高d

其實未夠一個月，如果計official release

個時想prepurchase
點知人地已經爆機有walk through
條氣唔順，不了

一係唔買一係等佢公廁價

依間仆街廠一定要玩老翻支持吓

而家買落黎試試先，有問題就即退

I/O 變左indie 值得支持，已買

csgo應該會75% off

lm

其實我覺得係佢D game唔掂

足球經理2017抵唔抵屌？

推post快左好多

就18啦

我都知 但係又幾想玩

認真想學點玩咪買
唔係就18啦
明年20週年一定大革新

TOB好似幾抵買 DS GOTY幾時出

咁我等18啦

Ff13 全套都係$150

10%你都會買？

咁番去退款

三十幾蚊買左魔戒黎玩,好爽

抵玩
下集就出, 買唔買?

watch dog 2有冇巴打玩過？同第一集比點？
見佢好似歷史新低

一定買
唔知呢集夠唔夠我玩到十月買下集

BTW,仲有咩類似咁既風格好買

Witcher 1 2 3
Dragon age

watch dog 2 改善左1既問題唔少, 絕對可以入手

Darksiders

淨係屌隻新版蘿拉加幾隻細+平game就算

Bayonetta

任務好重複，不過故事想帶出既野唔錯。

Metal Gear Rising Revengeance
但香港冇上架

已玩過哂

唔該巴打
但係限左自己買五百蚊野，依家好頭痕

唔太鍾意DMC呢類割草GAME

咁都係買xcom 2算lu

Dying Light: The Following - Enhanced Edition

呢隻有無巴打玩過

會唔會好暈

對喪屍GAME有興趣,但第一身驚好暈

今朝一返到office買左隻mighty no. 9,個價等左好耐

唔急玩就可以等多排 據往績 應該會再減

聽聞好似好伏

勇者鬥惡龍買唔買得過

伏到pk, 之前ps4福袋清貨

洛克人翻版

買硬
下集有得收兵攻人地個城，重有中文版

第一集玩一陣好重覆 第二集睇落正好多

玩開普通fps都暈嘅話

呢隻暈硬

精神續作

第一集後期太無敵，lost boss直頭打到我o咀，boss?

我記得csgo唔會再有75% off 只會做到50% off
因為75% off搞到太多外掛
有錯請指正

如果aoc買齊舊dlc淨係差最新隻dlc, 唔好散買隻最新dlc, 買下面d bundle會平d
今次終於有d長進, 唔再搶fans錢

正,但係佢推到十月先出
唔知第一集同D3死靈法師夠唔夠我玩到十月

想問d 特價會唔會日日轉，好驚今日買左 battlegrounds 第二日就嚟減價

咁算

X系列後就冇洛克人了

無錯

自從出咗refund已經冇呢樣野，可能就係咁搞到宜家啲sale咁悶

Portal好似幾抵屌
15蚊1+2

買bundle已有game會唔會入你inventory到?

唔會俾多你, 但今次扣返個價出黎, 計落仲平過散買最新dlc

我都鐘意屍
但唔鐘意變種屍

27蚊想入手

隻 state of decay 好似 walking dead 劇咁生存 game
唔知你啱唔啱

呢隻正到噴精
不過而家個ver多左咩？我只玩過原版，見佢有幾個ver

媽好多驚都好抵...

aoc個新dlc...l4d2好似未試過平過20蚊...dead by daylight之前試玩過覺得ok而家又係新低價

有無人fm2017 33折係咪最低價?

L4d2唔係free過咩？

果時無買到...跟住KEEP住年幾都係最平20蚊,好似係

係FREE過

買左l4d2 發現原來有 l4d2+l4d 既bundle
bundle都係17蚊

一個禮拜前$119黎買，兒家賣緊$11.9 話說有咩game好玩，有d想買worms同埋rocket league

咁睇唔開
特價公廁黎，次次都有佢份

明知summer sale都唔等下

好彩,我上個星期睇完魔戒2就出個陣都心思思想買第一集黎玩
好彩無買
慳左百五蚊

我近排先開始用steam買game，乜都唔識

無雙7大家點睇78蚊

抵過你玩真三國無雙斬

暫時呢幾隻應該會買
Middle-earth: Shadow of Mordor
Transistor
Portal 2
Hollow Knight
Mark of the Ninja

考慮當中
Tricky Towers
Beholder
XCOM 2
Torchlight II

就出8

Buybuybuy

唔識岩啦, 入左深坑好大鑊 到時真係儲game唔玩

先入一堆indie

有無D中古世紀既開放世界GAME推介

巫師,上古卷軸已玩過
嫖客信條麻麻地

Dragon age

hollow knight 都有諗過，d畫風幾靚，但係驚好難玩

已玩過THX

想問steam點樣睇晒所有summer sale既game？見個fd左邊有行野有個特惠既掣，但係我冇

騎砍算唔算

重有上而講開嘅魔戒

但真係好好玩

上面講開既魔戒就係我講

7以前ps4問fd借玩過一排 8又open world又盛但又忍唔到手想買7過下引

eso 413蚊個組合包抵唔抵入

rocket league我覺得毫無誠意, 減得40%太少 唔建議

上古高清重製版買唔買得過

Buybuybuy

但玩mod你都係開返舊版

買左borderlands 2

以前成日玩開心版
而家畀返錢買正版

plant vs zombie
insaiquarium
aoe2 3
simcity4
GTA iii vc
terraria
rollercoaster typhoon
tropico
cs
mafia ii
need for speed undercover

屌，我想買啊
免安裝打爆左，但想入正版再打一次

PUBG 會唔會減價

South Park™: The Stick of Truth™

no

有無人知呢隻會唔會減
Oxygen not included

Hit到咁，點會

AOE2 點整繁體中文

買左aoe3
Civilisation+XCOM2(package)
This is the police

一共408蚊到

成班寒酸鬼喺度叫春
本來諗住入嚟睇下有咩steam作品推介
點知變咗師奶大茶會
我出返去先

Civil vi抵唔抵屌

aoe3 online server 多唔多人玩

未玩，而家衝緊返屋企試

等你嘅review

岩岩先出，等winter sale啦

好多野都未出
而家好似玩緊試玩版咁

有無tycoon類game既同好？
諗緊買sim airport或者another brick in the mall，但2隻review都係差唔多，d人都話一開頭好好玩但好快就玩晒無野玩

skyrim 155

唔係好多人玩，得半頁左右

想問新版skyrim會唔會包埋舊版

而家好似冇

l4d 唔同人連機係咪唔洗買?

12蚊都慳？

steam ac有1200蚊又無game想買，有無巴打想幫手買 可以計便d 純粹想兌走曬佢

skyrim係咪買完就可以改MOD

Steam個工作坊唔齊，要另外dl個mod管理

係時候做廢青了

有無人有買烙印戰士無雙

好唔好玩?

入fallout 4

想問下個sale期間入面會唔會越黎越多game特價? 定係已經固定左係咁多

留名慢慢睇推介

好似固定左啦

唔會好似以前咁每日會有某幾隻特別抵咁

見到 dynasty warrior 8
乜唔係出到7咩
定係我miss咗啲乜嘢

唔洗mon啦
一早無左啦

外國係加一，我都唔知點解🤷🏻‍♂️

664円

買左隻Far Cry Primal
但好快就覺得悶
玩左104分鐘申請退款
唔知退唔退到

點解

人仔啦擺明

外國當三國無雙係1代， 真三國無雙係2代
所以全部都加一

退到 我試過買COD 過左120分鍾 都肯比我退

其實幾好玩 玩耐左習慣就唔暈咖啦

見佢做緊70%off 心郁郁想買
前幾日先買完一隻 已經晚晚3點先訓
再咁搞法真係

之前睇巴哈話試下貼有色便條紙係四邊mon，見暈就望一望

好似話暈嘅原因係你個人太代入畫面，令個腦以為自自真係轉緊，抽離到就唔會暈

Total war

thanks bro
原本諗緊買pc版

deadrising bundle幾抵屌

有得refund咪冇，搞到呢幾年大sale悶到仆街

想問下交換卡片係有咩用架？

即係唔會每日再出多幾隻sale?

冇啦，宜家唔會幾個鍾刷新一次，唔會再有當年既背刺事件

比你攞去賣/合徽章升steam lv

我又冇試過，試下send信去gayben問

dark soul 250即屌啦

冇controller唔知買唔買好

咁咪好撚悶

買啦, 用mouse + keyboard其實都ok
利申用開

我係物品庫度睇 佢有個「有效期限到 2017-8-6」
有冇咩特別意思

驚告啫, 又唔係唔refund得

啫係張卡到呢個日期就會消失

dead cell抵唔抵買？

一年前淨game半價已經買左狂玩

原價買埋season pass

咁姐係我將佢賣左/轉做珠寶會好d? 如果合唔到徽章既話？

係啊，留係到到期一樣消失

想買埋ds1/2 但怕m&b會生cancer

GTA 5 $230買唔買得過？

m&b 係咩

多謝巴打

GTA 5 $230,
Rainbow six 150買唔買得過

mouse and keyboard 先岩

作業系統: Windows XP(SP3)+
處理器: 2.2GHz Dual Core
記憶體: 4 GB 記憶體
顯示卡: 512MB VRAM
DirectX: 版本：9.0c
儲存空間: 1 GB 可用空間

係唔係文書機都玩到?
U係 i5 6400 display用內顯

gta 5唔比人裝mod被屌到仆街，可能想學bethesda咁出比錢mod

rainbow 你買之前上ubi個網睇下佢咩版送乜野，佢之後出個啲要2萬5一隻，你打一場得2百到

咩game

點會 其實都順手

ds1喎

ds2佢後出個版本有冇搞下m&k既controll

唔記得咗係ds1, 1冇玩過, 但係ds2就都幾cancer吓

gta 同b社唔同
b社冇封殺免費mod只係如果你經官方渠道上會有官方支援
gta 係因為online所謂封外掛

有無人有買呢隻阿
好唔好玩

我想當初ds1/2/3都係齋用keyboard玩

killing floor 1 humble bundle free啊

Slime Rancher

聽聞慘過食屎

你電腦咩spec

U係 i5 6400 display用內顯
8g ddr3 ram win10
廠機

其實呢可以買左先, 玩唔到咪退錢囉
有成兩個鐘俾你試

我都係三代都齋keyboard, 用慣其實幾順手, 但最煩係一開波嗰陣mapping, 三代都整到屎咁, 吓吓盲摸一大輪

post上嚟睇下, refund過咁多次都未試過

會唔會pvp冇人玩，聽聞pvp都幾cancer下

如果唔想咁煩, 你可以去呢個網睇隻game既要求
check果陣tick左View Requirements就唔使裝tools

Slime Rancher Minimum Requirements
CPU: Info
CPU Speed: 2.2GHz Dual Core
RAM: 4 GB
OS: Windows XP(SP3)+
Video Card: Graphics card with 512MB VRAM
Click here for the latest video card drivers
Free Disk Space: 1 GB

之前玩都好快有場 依家summer sale應該仲多返人玩添

連線方面如何

dead rising 3好唔好玩？

少許delay 可能係地區問題, 因為同fd打嗰時冇乜問題

聽聞單調，比起上兩集冇dead rising 味同optimization有野

之前佢xbox出個時都係屌呢啲

torchlight II 個人認為好悶

我refund過十幾次，無收過

想知civil 6 抵唔抵屌

畫面唔係同ps4 pro一樣咩?
已我所知n卡有少部分人有白mon無fix, 其他都無乜問題; a卡白mon已fix
mod一定要裝
隻game開耐左會窒連ps4都有, game engine bug

有ps4就買ps4版好d, 但pc版唔覺伏wor

pc版爆左機, 用左mod就無遇到問題

值唔值得用192蚊買齊全套PAYDAY2 DLC?

巴打用controller定mouse+keyboard玩?
用mouse+keyboard會唔會好唔順手

唔連機就唔好玩我買黎做咩
12蚊買完唔玩就叫慳?

唔同人連機有乜好玩

我想問我STEAM 同網頁都好似咁卡住係度，D GAME係度閃下閃下咁應該點解決

如果未玩過當然值得個價啦.

一條友打好悶

剩玩標準map 多唔多人連

晚晚玩, 玩到開始悶, 只有專業LV,
先有心機去玩,

玩到一半無玩到.
係大改進幾好玩, 個地圖唔錯, 好多旅遊景點.
但任務真係一般....

我由佢出個日買到宜家都未爆，2x%到

xcom 2 好玩

洗唔洗買Digital Deluxe? d評價咁差既dlc

Strategy Game of the Year Bundle
CIVIL6 + XCOM2 = $324

tricky towers 之前入過bundle

抵屌到爆 而家唔知

買埋啦, 差少少. 玩本GAME爆一次機後, 裝MOD 玩LONG WAR2 先係重點.

Csgo通常幾月會特價？

this war of mine買steam定ios版好？
$23 vs $15
利申：PS4版限免果陣download左，但想出街斬玩到，有NOTEBOOK跟身

steam版L4D冇得連機?

兩個都有，差在仲有冇人玩

ios版好似冇得買dlc

冇定，幾時有大sale咪幾時sale,可能遲啲轉engine又sale一次

Dlc睇落好on9 多幾個冇撚用嘅細路，淨係識食同訓

未買我唔知，但係同時代表遲啲出既野都唔會有ios份

一定有人同你玩, 我晚晚都會玩一次.
個SERVER 重有好多人.

Doom
Quantum break

兩隻揀一隻點揀好 已經買左hitman 同deus ex mankind ，再兩隻買曬真係會仆街

呢隻好好玩

doom=gameplay,爽

qb=故事，準備睇片多過玩

不過doom比起e3做咗好大改進，去crowbat有得睇

想問下 steam解除安裝後 隻game仲有冇save?

IOS有the little one DLC

玩緊，聽到welcome back commander 眼濕濕

唔連機都好玩
但就好難過到關，d ai隊友太弱智

睇你，隻驚唔買dlc等於廢
dlc才是本體
但overkill廠support到2018年就無
3代唔知幾時
之前free多咗好多人玩

iOS即係ipad/iPhone玩？
如果係嘅我就建議電腦玩好過喇，呢隻game係要坐定定慢慢玩用個心感受

DLC我都有玩，可玩性唔算提升左好多，
但價錢唔貴，而且我覺得有埋dlc隻game先係完整嘅難民經驗

之前有個post 你可以去搵下

新手想問幾時完Summer sale
想買nier but 29號晚先番到香港

兩隻都好想玩 本身有諗埋watch dogs2 不過應該都伏伏地

希望最後唔會買曬qb doom xcom2

有冇類似荒島求生既GAME 介紹同值得買?

Total War: WARHAMMER值唔值得買 ?

Don't Starve MEGA PACK

不過啲dlc好撚貴

有sale真係多好多人

希望今年有巴打買don't starve together 一齊玩

有多一份don't starve together 有冇巴打要 $50

dlc重要?

用controller玩, 答你唔到
隻game好玩就真嘅

暫時買住兩隻 planet coaster等咗咁耐終於有折
唔知今次會唔會日日UPDATE啲新嘅special offer?

垃圾game Ghost recon都有人買

想推介xbox「獨佔」到去左steam嘅ori and the blind forest
類似2d惡魔城嘅platformer
玩法, 畫面同音樂都一流

metacritic 88 user 8.7, 好野黎

watch dogs2不可不玩

我唔識warhammer 故事不過因爲total war 買左 如果係fans 嘅話DLC啲種族應該都幾重要下

點解shovel knight treasure trove會加左價 一直等佢特價買 準備落手個陣見佢得20%off上網check一check 屌你加撚左價

已入手：
total war warhammer
三國無雙7
shadow of mordor
fm2017

考慮中：
戰國立志傳
三國志13+威力加強
assassin creed bundle
witcher 3

預購秒shadow of war

未有MHW買隻Dragonia Dogma玩住等先

dark souls 3 dlc又係冇特價

witcher 3 唔使考慮....扑槌啦

直頭買埋witcher trilogy 啦，咁抵
俾多八蚊有兩隻game，買支野飲都要啦

真心定假膠

this war of mine個細路dlc買唔買好，好似好鳩咁

買隻witcher夠玩幾個月

諗緊買唔買undercover因為最近買咗switch

verdun有冇人玩

我都想買，但係pc 果隻好似話好多bug， 我又冇switch

Switch全新做緊$289，只係貴steam版少少，所以心大心細

我覺得麻麻地....有時間就玩啦.
. youtube 建議 睇吓啱唔啱玩先

switch 啦，有handle 玩果度都好多value added

今次FATFAT

想問下refund有無限定玩咗幾多分鐘內先俾退

買一炸十幾蚊或bundle仲爽，好似做左土豪咁

二個鐘好似

明明有demo比你down

我朋友都係咁講買switch版出街玩又得，tv玩又得steam就只係PC玩

Thanks，或者買steam版睇下啱唔啱玩先，跟住退錢，買switch版

係XB已經爆機,但未玩過ONLINE. 值唔值得為左玩ONLINE買?

玩完doom會覺得其他fps係垃圾

有無人有Terraria 4pack有剩?
想要2個

xcom 2玩完個身體都健康D，人又聰明左，人物又靚

唔值, 隻game online幾重複下, d新野極貴逼你用真錢買

出DLC所以加價
console dlc另外買, steam free dlc俾已買game玩家

唔係好明STEAM個交換卡片系統

隻GAME上面寫住 3 交換卡片係咩意思

想問下係咪Summer Sale Day 1 已經出晒所有優惠
唔洗FF 嚟緊幾日有唔同game優惠/更低價格

有冇人買左fallout 4? 感覺上有少少伏

Steam Summer Sale 2017: Day 2

[] Bye-Bye, Wacky Planet ($2/ 60% off) - 24 Hour Sale

[Bundle Stars] New Red Hot Steam deals - Sonic Games Collection, theHunter: Call of the Wild, LEGO Worlds, Sonic Adventure 2, Sonic & SEGA All-Stars Racing, Sonic Lost World, Goat Simulator, Sanctum 2 Complete, White Noise 2, Ziggurat and more

[Bundle Stars] Mega Pick & Mix Bundle 4 | 5 for $1.49, 10 for $2.49, 20 for $3.99 | The Ship: Murder Party, Dandy, Plantera, Featherpunk Prime, Ring Runner: Flight of the Sages, Disposable Heroes, VCB: Why City, FATE: The Traitor Soul, Bayou Island, Mortificatio, Steampunk Syndicate, GunCraft & more

[GameBillet] Dark Souls III ($19.97USD / 67% off)

[GameBillet] Star Wars Sale Up to 78% - (Steam-Worldwide)

[Indie Gala] Virtual Reality IX Bundle | $1 for Fancy Slingshot VR, Fancy Trangram VR, The Gleam: VR Escape the Room | $3.49 (before increase) for Q.U.I.R.K.™, Mega Overload VR, Chamber 19, Climbtime, ChessVR, Fancy Fishing VR, Far Space, DemonicGuestVR

[Indie Gala] Up to 77% OFF on Sonic games + Lucius, Nosferatu & Deadly Premonition Free with Every Purchase Over $1.

[macgamestore] Borderlands 2 Complete Edition ($11.99/80%)

[WinGameStore] DARK SOULS™ III ($19.98/67%)

[WinGameStore] Star Wars Deals | Star Wars Complete Collection ($29.99/70%), Star Wars Classics Collection ($9.99/75%), Star Wars Jedi Knight Collection ($4.99/75%), Knights of the Old Republic II ($2.49/75%), STAR WARS X-Wing SE ($2.49/75%), STAR WARS: The Force Unleashed II ($4.99/75%), and more

[Gamesplanet] Sonic Birthday Sale - Sonic Games Collection £18.99 / 22.99€ / $23.93 | Sonic Generations Collection £3.75 / 4.99€ / $4.72 | Sonic Adventure 2 £1.49 / 1.99€ / $1.88 and more (up to 76% off) | Steam keys, some restrictions

[Sila Games] Mount & Blade Summer sale | Mount & Blade (-75% | $2.49 / €2.49 / £1.99) Mount & Blade: Warband (-75% | $3.74 / €4.99 / £3.74) Mount & Blade: Warband - Napoleonic Wars (DLC) (-75% | $2.49 / €2.49 / £1.99) Mount & Blade: With Fire and Sword (-75% | $2.49 / €2.49 / £1.99) + more inside

[] DragoDino - Rogue/Platformer ( 9.83€ / 18 % off) - Steam Keys

[DreamGame] The Talos Principle (£5.93 / 80%)
[url] Broforce(€2.76/75% )|Shadow warrior 2(€17.73/40%)|Enter THe Gungeon(€5/50%)|Hotline Miami 2(€2.76/75%) (

唔識欣賞

買左幫下戰火下既小朋友

watch dogs 2垃圾到
岩岩出個時就買左玩左9個鐘頂唔順到依家都未開番

不過sale既話你可以考慮買

Steam 免費$80 !!!!!!!!

我以為一次過可用 兩張券 ?

入落steam wallet 入兩次

掂啦 THX

已成功,正

成功入去揮個手

見到呢個post終於有人氣真係喊出黎

80蚊拎黎買rocket league好唔好

borderlands 2 goty

80蚊留黎WINTER SALE

有咩賽車game好玩？
Assetto corsa 正唔正？

Down game down 得好撚慢

新HITMAN好唔好玩?

之前有玩過系列作既4係伏黎

有咩mac OS 既game值得買

其實係之前開post D人返左去高登

2k17 平好多。有冇人買咗。。

幾想試下玩Nier Automata
而家299, 但會唔會之後有sales再抵啲?
有冇巴打收風

傑出會員

同問
新手唔太明

早買早享受 遲買平幾舊

以STEAM POST嚟講兩邊大部份都係同一批人

因為有refund功能 所以有優惠果啲驚已經係summer sale最低價
有啲冇特價既驚唔排除有機會突然做優惠 不過你都唔會正價買佢再比人背刺啦

ME兩邊走

冇左不同特價時段，唔洗等
記得以前瘋狂等折扣renew，而家已經冇呢支歌仔唱

多謝巴打解答

2K17抵唔抵屌

見到評價好撚差

用降低命中嚟增加難度嘅垃圾

Don't starve together而家仲多唔多人玩

運動驚拎黎過下手癮姐
無話好唔好玩

如果係STEAM到集齊一套卡有咩用???

換badge 加100xp 升lv 威 勁

OK 已買
120蚊買黎鳩下都好

之前問game無留意
佢信用卡過數唔係應該下個月結帳先俾錢架咩？
點解我收到訊息話已經直接扣數

之前買game無留意
佢信用卡過數唔係應該下個月結帳先俾錢架咩？
點解我收到訊息話已經直接扣數

次次都好想買，但一諗到就出新版就卻步

你係咪入錢落去信用卡果款？定較咗自動轉帳？
銀行/信用卡問題唔關steam事

2K18舍陣見到400幾我就買唔落手了

想拎STEAM張卡 點先睇到買夠數

我2k17為咗kobe比800幾買ps4版 玩咗都冇10個鐘

比錢果陣下面有條bar show仲有幾多錢就meet到

好多bugs 電腦無敵AI
但鍾意籃球都要買架啦
PC冇選擇

想玩下MY CAREER
記得玩過2016

唔係掛 ,屈咗 五萬幾 , 重好炒過iphone....

有冇人有賣skin換steam wallet既網/有用過igxe

咁是咪打碎哂做寶石換DLC算

咁我問下銀行先，唔該晒

Community trade?

你拎去放比人都得 有1個幾毫

似假膠

賣h1野冇market

Prey
Skyrim special edition
Dying light
Dishonoured 2

揀邊兩隻好

oxygen not included幾時SALE

skyrim冇mod裝
dishonored遲啲出新應該會有sale/再有包123集既bundle

屌你老母 搞到依家冇得拎

你收到既係信用卡俾左錢既msg定你自己戶口還左錢去信用卡度，兩樣野唔同的

Dying light 喪屍game 入面真係幾高質

Skyim 必買
之後 如果係我 我會選prey

冇mod裝？

有無人記得我
今次sale忍唔到手
買左
Euro truck simulator essentials
Bioshock collection
Left 4 dead 1
Civilization V complete
Age of mythology EX
Keep talking and nobody explodes
Dishonored-Definitive Edition
Shadow Warrior

本身仲諗住買埋 banished同shadow of mordor
要斬手了

shadow of mordor, 30蚊就買左佢啦

覺得自己好敗家

要比錢買mod

得咁少game

好少係STEAM到買GAME

intel HD graphics 520 i5-6200U 8gb ram 嘅laptop玩唔玩到battlegrounds㗎

我會買舊既先
新既等佢減50 60 %先玩

paypal 係唔個仲有5蚊discount

買左
Total war
Witcher
Shadow of modor
真三

諗緊
Doom
三國志

sim3 complete會唔會有，上年winter無買

已經拎唔到

UK 有，買20減5

新手報到
有咩game今期平得黎又抵玩可以推介下

唔係照舊有mod，佢再加一個叫creation club 俾人出paid mod 咩

呢次我必買
WITCHER 3
當年PS4玩玩下，工作忙左，放低左未爆就放左隻GAME
依家PC有平緊係要狂玩

下面有幾隻驚想問下大家意見
1. DEAD RISING 3 定 4好?
二揀一，3好似好平同埋評價係咪好D，4聽聞好似有伏...
2. KILLING FLOOR 2
仲多唔多人玩? 收工冇野做玩下過下癮都好
3. GTA V
其實想玩ONLINE...但又驚悶同身邊冇咩朋友玩
4. SHADOW OF MORDOR
30蚊真係好吸引...但有冇伏?

Bastion
Transistor
This war of mine
Beholder
Orwell
Replica
Broforce
Borderlands 2 goty
Hitman absolution
Dungeon warfare
Orcs must die 2
Papers please
One finger death punch
Tomb raider
我steam二百幾隻game入面有特價又好玩就依d
Indie多 隻隻唔同genre
你睇睇

我覺得dead rising 3,4都好垃圾

3我見佢幾十蚊，買黎發洩下斬下喪屍好似幾好

windows真係好撚垃圾
買左隻08舊game玩唔撚到
原因係個win10冇撚左個Games For Windows Live
上佢官網連佢個網頁都唔撚比人download

windows成撚日出新野過幾年就放棄，支援都清埋唔比人用

Planetary Annihilation: TITANS
Company of Heroes系列
Men of War: Assault Squad 2

多謝！睇睇先

師兄 pm 我 連線上打

魔戒絕對抵買

GTA V無fd玩唔緊要
上到online大把鬼佬同你癲
不過小心中國仔好多外掛

Prison Architect Standard 有冇人買..唔知係咪新低..

俾我仲諗左成晚80買咩驚好

Left 4 Dead Bundle BUNDLE 20蚊有找
但咁舊仲有冇人玩

咩game黎? steam買就退錢la

得果廿蚊，唔想退，想玩到

l4d2仲有人玩 ，始終未game完全代替到佢

岩岩買左

晚晚都玩 2 網戰, 3 成日話出都無下文.
但1 唔知有無人玩..... 地圖好似同2 完全一樣
1 重要少幾隻怪物.

想買GTA5

但係online mode 其實玩咩嫁

有冇人知steel division多唔多人玩

唔係話完全一樣
只係2 update完之後加埋1嘅地圖落去

valve game會出第3集架咩

想買ark但好似唔太抵
仲有little nightmares

little nightmares如果唔係冇GAME玩既話可以再等下 (on sale -25% )

無人提 planet coaster

witcher應該買goty定trilogy

我有無睇錯
Introversion Complete Bundle仲平過單買Prison Architect？

買trilogy之後再買season pass

usd steam card入唔入到落港區

唔好玩, ,
PS3 果時未試玩過兩玩, 賣咗隻GAME.
X , X-2 HD 版返現好玩,

GOTY 包埋DLC trilogy 好似冇dlc

想儲埋既先買GOTY 再補26蚊買埋trilogy

Far Cry 4 定係 Tomb Raider 最新 20 週年果隻?

有5個搶劫任 岩同fd 一齊玩

而家先出果d內容大部分都係重複性任務

如果冇朋友一齊玩我覺得可以唔買

grid autosport你地覺得洗唔洗買dlc?
同埋買唔買PES2017好

成套買個bundle 冇減價 好貴

再望一望發覺原來分開買$148
但個bundle 368

HITMAN™: THE COMPLETE FIRST SEASON $17X 抵唔抵買?

唔該曬

有咩唔同

其實L4D2 仲有無人玩

Assetto Corsa 定 Grid Autosport 好
有冇巴打分享下

hitman前期ok，後期越出越

有冇話邊個DLC必買
諗住只係買Base game

咁呢隻最新既伏唔伏?

佢有包埋前期任務，但你要心理準備後面D任務唔掂

好似之前ABSOULTION咁齊齊整整 整好哂先出咪好囉
今集斷開哂DLC形式咁出冇劇情，冇連貫玩撚到無癮

咁睇黎可以pass
其實好唔鍾意d game咁出法

我錯, 買GOTY再買trilogy平啲

呢度有一個

之前買完玩左2個鐘冇開過 冇得退

一定有, 你可以快速配對 8成以上都配對到.....
不過玩得耐, 一般, 進階 難度都好快悶 , 只玩專業級.

killing floor 2 我覺得似l4d2

都係有fd 一齊玩先會玩既game

想問GTA5 係唔係買左就唔洗買其他就玩到ONLINE?
例如我見最近出左個Gunrunning. 洗唔洗另外比錢買?

唔使 gta 5 冇dlc

所有新內容都係用game 錢買到

想買rainbow 6玩下
唔買DLC會唔會好廢?

即係佢呢個SEASON每關D劇情唔連貫嫁?

岩岩出果時已經買左 白MON好似係AMD先有,GAME我玩落就唔覺LAG,開2560x1440都仲有60FPS

L4D2好玩好多
係無得升LEVEL揀職果D 差咁D

dlc只係可以即刻開左d 新operation，送600幣，經驗增加少少同shop買野有折
唔買dlc一樣可以用game錢去開d operation,即係好似街霸用game錢買新角色咁

Total war 值得買？

但玩得耐想試下新野
利申 未2玩過Killing floor

Hollow Knight中文有對話bug，一同npc講嘢就卡住咩都做唔到

唔使 gta 5? 唔明, 玩ONLINE不用主程式?

你聽佢UP啦

而家SE俾翻IO自己做 會有新SEASON

但呢個FIRST SEASON呢

我意思係唔使另外比錢買

sorry 表達得唔好

要用好多game錢, 一係刷一係用真錢買
其實我覺得online麻麻地

Cities skylines dlc 冇特價

想買L.A Noire

而家入手好無

買啦

原來個sale開始咗
難怪咁多人

Grand master collection

唔過75%既唔買

Project CARS 好似幾好 七十幾蚊.

依家賣幾錢？summer sale 前trilogy included season pass 特價賣228

點解STEAM成日登入唔到
已經熄晒防火牆

點解我win10 裝bio5 gta4會自動搞掂哂咩q game for windows live

原來之前STEAM入左D預付卡剩左一舊水
打算買住魔多之影同DR 3打住先
WITCHER 3 等多兩日出糧再買 (呢排洗得太多錢....)

Don't starve 同 oxygen not included 一齊買有discount

有樣白痴野想問
例如
我係舊電腦用STEAM AC比錢買左一隻GAME
第時我換左電腦照用返個STEAM AC係咪都可以DOWN返隻GAME返黎?

係

我都等左好耐
但其實唔好玩

3D遠景勁差，成個天都係橙色
D線索唔睇攻略係查唔晒
但查唔晒都好
你最尾都係照過關
Open world但無自由度可言
要跟住佢提示去目的地查

感謝
亦都對我既無知好慚愧

我都想買 但係無中文 有少少卻步

歡迎加入買玩唔玩嘅大家庭

放心
一定會
入左深淵出唔返黎

果陣睇game書吹到好神，成3舊水買隻ps3版點知玩左陣就無玩

60蚊 GTA IV+SA 抵唔抵屌

趁特價買r6 year2 gold edition 有冇得諗

明叫你買埋don't starve

正版梗係抵啦 平過 ios 版

好玩喎如果鐘意舊美國feel，隻game 主要係睇表情睇acting 啲case 好正有啲仲要係跟真人真事

睇個天做乜

the sims4 有無特價

買左 兩隻都好想玩

爆咗機 , 一般 睇眼神答問題。
忙緊其他game ,可以玩其他。

我都諗緊
佢有個dream car bundle 都係百幾

定買Assetto Corsa好 其實有咩分別?

age of empires 3 仲有冇人玩

大陸叫 神力科莎 assetto.
玩 mod 下載賽道，就買佢
秋名山， 東京 首都高速 都有。

The Binding of Isaac: Rebirth
呢隻好唔好玩?

正野黎

PayPal 優惠比班仆街拎撚曬

拎唔緊要 我都有拎
係有班乞衣喺度擦

我就係咁買左

$480
都唔知有幾多仆街拎過千
Report 去steam 睇下可唔可以ban 曬佢地

可以點解決 我諗緊買唔買呢隻game 想問呢隻game有冇得買武器架

indie 神作，不過初初十個鐘好難玩

60蚊以下有咩game推介

識玩之後就ok
不過已經易左
舊版玩左十幾廿次先爆倒第一次
新版玩左唔洗一個鐘就爆左

Witcher
Darksiders
我比個上年既list 你參考下啦

SHADOW OF MORDOR

有冇d同NieR差唔多畫風又便宜既game推介 NieR好貴

上年張list
諗起個咩毒柒廢就好笑

有冇人上舊登，有倒有需要可以拎個doc去比新手用

我屌
想玩SAINTS ROW

DLC值得買嗎?

點解paypal俾班港區撚屌狂刷, 都唔益國區撚

咁平仲要考慮? 我早期買左差唔多價, 但玩左一陣冇玩, D任務好公式化

SR4
PS3好似爆過機

其實呢隻game有中文版咩

71有愛國遊行
1000蚊一日仲唔去拎?

有冇人有玩worms系列？買邊一個好

dmc五十蚊有找

我個探索佇列禁緊下一個都係卡死左係11
電腦電話tanlet都唔得
有無巴打試過知咩事

ps. 而家做所有setting嘅嘢都會出「您的帳戶偏好未被儲存。請稍後再試。」

貌似唔係isolated case Help and Tips有好多人問
但我未拎今日個3張卡

唔知有無old new,岩先睇到humble bundle送killing floor

唔知會唔會有巴打遇到同樣問題
我熄左Steam 再用Enhanced Steam個Autojoin function硬爆
得左

afterbirth 都ok 值
但係afterbirth plus 就好難講得上值，雖然我都買左，因為有mod support 同有愛

買左 + afterbirth 玩左一陣幾過癮

要行幾耐呀
我ok呀
香港都淪陷啦
我去賺番筆都好

好有用

報唔到咋, 500我都去

R爆腦，nier

咁都有限
其匪做野真係有特色

好狗丫OXYGEN

oxygen做乜?

逼我買dont starve
等緊佢SALE丫屌

大家點睇Garry mod?

有fd玩=神game

不過低ping ser小，加上黎黎去去都係你係youtube見到人玩既mode

tomb raider -60% $156係咪已經最平?

上網睇左白mon問題好似已經fix左

好平~

見steam forum話係得amd有搞過野，n卡都係要自己裝far

Rainbow six
唔同貨位有咩分別？

置頂果到有個網check.
我最後選擇咗 dead rising 3 . 都幾好玩。
tomb raider 再平d 先玩

愈賣愈平
就算唔睇VCP, HL2系列個價幾乎半賣半送

想問下如果REFUND落TAG ANG GO到大概要幾耐 等左24個鐘都未有

夠玩10年

入門版唔好買 好伏
year 2 gold 包左year 2 season pass
season pass 好處:600點,8隻新英同新英限定skin 提早玩7日 唔洗再用game 錢買英, 商店買野9折

但year 2 gold 版 唔包year 1 所以要自己買番year 1 英

complete 版 就全包

想問個貼紙有咩用

over budget

transport fever 有冇人玩過 抵唔抵？ 睇簡介好似幾正 宜家30% off

1~3日內最快
慢就7日內

好正囉
一個個case咁做因為47 仲係ica殺手
ABSOULTION果隻係而家呢隻時間線之後
ABSOULTION 47已經叛變左 殺左佢 handler 唔再係 ica

隻GAME麻麻地, 個訊號系統設計得好差
當你多線路果陣直頭係惡夢黎
之前買完玩左十零個鐘最後頂唔順棄GAME

儲齊哂成本 有steam個人檔案背景拎(好似係)

total war shogun2退款先
轉買 grand master

想問下有咩車game可以喳下gtr FC ae86果啲 唔一定玩比賽 又用到手制，最好而家有折

熊餅上左水

我唔識d model
你睇下Race07有冇

你架gtr已經去到極限
唔會夠我架fc鬥fc鬥fc鬥

咁有冇啲類似嘅game推薦

winter sale會唔會減多d太貴唔捨得買

下次減價係幾時?

萬聖節/Thanksgiving/christmas

玩住DEAD RISING 3先

諗緊Dead Rising 3定 Dying Light

仆街每日行一次STEAM都買左隻新GAME '

岩岩又買左SAINT ROW 4

買完4隻有3隻係唔識玩

Dying light如果like fps真係好正

asstto corsa
最真實既賽車game 不過要買dlc pack先有ae86同gtr

下星期上大陸一個月
諗緊掃咩貨好

我怕下次sale有埋pray

其實點解shadow of mordor可以咁平
原會都係舊幾水

等緊prey
今次減得唔夠多，仲係過3字頭

有個題外話
想問下做乜鬼野係STEAM開GAME玩DR3
插左耳機開GAME聽到聲
開住GAME蚊走左耳機
喇叭又冇聲，之後插返耳機，隻GAME又冇聲
要重開先正常返
咩事...

諗緊買唔買FFX/X-2 HD
之前PS3玩左FFX 但無玩到X-2
但買又好似好蝕咁
買左重複野

一直係度, 平時呢度都靜蠅蠅
睇完就算...

呢隻減價差唔多次次都有份

x-2垃圾黎唔好買，完美毀滅yuna形象

明白晒

Thanksgiving過左啦喎

borderlands 一條友玩好悶
身邊無朋友玩

我第1集全程一條友玩
都好enjoy

black friday?

慘呀
冇野想買又係開返隻tf2黎玩

上次好似當做weekend sale

第二集整個3條mk仔出黎，屌

tf2冇得自己搵ser之後都冇玩過

類似既無乜, 最似果隻train simulator直頭dlc地獄黎
設計路線既有Mini Metro, 想玩建造管理既就Cities Skylines
一係就Bounty Train,呢隻似營運多d

10月有

我都係慣左單機, 想幾時玩同幾時停都得
一條友玩boarderlands 2玩左百幾個鐘
當diablo咁玩

想問下hollow knight正唔正
btw買左LISA

冇玩成年
依家改到好似ow

想問fallout4 係咪唔包dlc拆開賣
如果係要諗諗先
ps4玩左正章 冇mod玩好悶
rise of tomb raider應該會買 不過過幾日再睇睇
好記得第一集summer sales買左 第二日4折變2折 焗我退錢再買
淨低諗緊買hitman定planet coaster 有冇咩意見玩唔玩得落手
本身想睇下darkest dungeon dlc有冇平 始終太快上仲未有

同問，但係我覺得會好難玩

信長立志傳 咁平都冇人提?
佢隻舊版賣左幾年都110
呢隻新版出左冇耐就180

Chris Sawyer's Locomotion 呢隻咁出名都唔玩?

好似好舊仲要玩比賽

睇睇先唔該仲有冇巴打推薦下

第1集真係一條友都玩到好沉迷
果陣fps撈rpg元素又新穎

why not both
hitman & planet coaster

planet coaster 畫面真係唔錯。
玩咗 60 個鐘 mission ,
依家加入咗，保安系統。
310 正價 買都值，好鍾意 RCT.

宜家睇緊隔離post 個cities

蘿拉同planet coaster 應該會
如果hitman同fallout揀呢?
fallout我未玩far harbor 同nuke land
要點買先得 一定要season pass?

本身買STEAM GAME已經買左3,40隻 今個SALES又買左7,8隻 就破產

身邊無FD 玩....

買咗Dying Night，返校，CIV6 + XCOM2 Bundle

新手留個名
有咩驚介紹

cities必買!!!!!!!!!!!

Civ6+XCOM2都唔識玩，識玩教一教我

數一數唔計免費GAME,原來已經買左70隻GAME

兩隻都係one more turn...
新上手都唔難
係狂燒時間

想問下如果想買hitman應該要點買?

係啊，隻Civil 6我玩左2個鐘先中世紀

有玩daily run的話可以入呢個網睇番分,佢會scan走game排行榜嗰啲疑似cheater

Witcher 200蚊抵唔抵？
利申窮學生要左思右想

四百蚊都覺抵買

我有晒GOG同STEAM版

fallout 4 個season pass值唔值?

200蚊你當有3隻game啦
d DLC痴撚線

覺得貴就攞$200買幾隻驚
middle earth+sleeping dog

cities既就真係唔使諗, 即買啦

加埋先185 一隻witcher 3

civ 6 有bug

開左game 唔識熄返

唔掂喎咁快破產
都未入小學

有無人有玩heart of irons iv? 覺得點？

見到civil VI 又係好吸引

除左middle earth 都玩過
Btw 已買witcher 真心抵
Thx bro!

買左火影同ONE PIECE 不過真係儲GAME多過打

MGSV 果隻係咪complete? 抵唔抵買? 之前借左fd玩左隻ps4版

msgv 冇dlc 架wo

利申玩左一陣就俾番，想買左爆埋佢

CIV未玩，但XCOM真心正

X-plane 11 減咁少

XCOM你打左第一關未，我第一關個穩定燃料已經卡左

睇中左
1. Planet coaster
2. Xcom2 + civil6
3. Totalwar warhammer
呢幾隻抵唔抵玩？

另外見到有巴打提cities都好似好正
但應該買邊個package

想問xcom係普通槍game定係點？

我想問下Naruto storm 4 個個baruto DLC係咪真係好多嘢玩
痴孖根仲貴過base game

戰棋game

打錯字

civ 玩左二百幾個鐘，仲未厭，真係正

應該過咗？而家打緊西亞個black site
不過我成日都save & load

打外星人的回合制戰棋

又係好吸引

我係救完指揮官之後個mission已經卡左

我之前二百蚊買完
依家玩左150個鐘有多都未爆
仲要果150個鐘每秒都好開心
你自己除返開計計

玩左xcom enemy within 先玩xcom 2 我覺得會好玩d

買完xcom2爆完一次主線之後裝long war 2 mod先係重點

2. Xcom2 + civil6
呢隻好抵
玩哂兩隻真係可以一年唔出街

準備好玩到天昏地暗就買啦

屌我都諗緊1同2，我上年sale 買左totalwar Attila 都仲未撚玩，上兩個月humble 有埋warhammer 都未玩 痴撚線

今年暫時買左
Half life 2+ep1+2
Hitman
Soma
Typing of dead
Bioshock collection
Deus ex mankind divided
Hotline Miami

有冇巴打有玩grim dawn

$200買巫師3抵唔抵呢

買左未玩

我上年剩係買左隻gta5
其實 1同2 我都應該會買
係驚3買完會唔岩自己玩

抵 呢隻應該唔會再有低過呢個價

買左total war grand master collection 先，抵到仆街

本game只係50幾蚊

不要問 只要買 買了就對

抵玩,有排你玩, 支線有內容, DLC 一個新大地圖比你. 雖然要比錢,
值兩百蚊.

xcom2好玩，佢一出既時候就買咗

我都有興趣...但呢類GAME 玩一陣放係一邊......

FSX我耐唔耐都仲有玩

大家有冇啲至少3個人一齊玩嘅game推薦？
已經有 l4d2 payday2 killing floor
暫時覺得helldivers 同castle crashers唔錯

發覺top seller啲game差唔多已經買晒

差唔多啫係仲有空間

dead rising 3 幾好玩唔差. 60幾蚊值.
1,2 集都有玩,
3 無大商場, 得地舖. 但有大地圖行都幾錯.

Keep talking and nobody explode
Magicka 2

改咗啲咩，只係知佢出rank

冇朋友一個人玩買PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS定PAYDAY2 好
邊聽講前者好多人都搵人一齊排，咁單排係咪好輸虧？

我都玩緊
都幾正
上晒癮

佢個博人傳好似係連埋終極風暴4一齊

未玩過hitman 買邊集好

Hitman absolution宜家好平

ok 仲有無邊集值得玩同買

pubg我上個禮拜買左,好玩過kotk。同埋payday2免費

講漏左
係PAYDAY2 ULTIMATE EDITION BUNDLE先岩
聽講要齊DLC先叫完美

fallout 4 堆DLC點睇
我見season pass負評如潮

已買

買左borderland 2 sleeping dog prison architect
仲有好多想買點算

有咩GAME係適合2-4個人連線玩??

已有PUBG

就係多野玩到你冇時間做主線升LV,玩左五十幾粒鐘仲係得十幾LV
BTW玩最難之後去撩D高LV敵人隻秋

R6, Ghost Recon

大家覺得SAINT ROW 3 定4好玩

有冇人買左hollow knight? 難唔難玩？有d想買又驚太難玩會好快棄驚
BTW, 入左rocket league同埋devil may cry

hoi4正
但要少少時間上手
另外有巴打整香港mod
仲有要有心理準備追dlc

有3但都無乜點玩過
又驚太複雜，玩到無癮

岩岩玩ge話真係會覺得幾複雜
可以搵下人地d教學片睇下接唔接受到先

witcher故事強 連支線都做得好完美
代入感又強
依加買送埋dlc 抵到爛

我都想知
我淨係想玩far harbour同nukaland
唔知要買邊個

想買 但部機唔夠力推

你捉神獸會唔會嫌多

買左先 電腦遲下再算

我玩落就冇乜點lag,頂龍都係入game之後既1分鐘左右會lag。至少2560x1440都依然有60fps

呢隻有冇試過更平或者會唔會

唔知仲有冇咩有中文既驚可以一試?

NBA 2k17係咪唔抵買
見佢平咁多

玩緊rise of tomb raider
啲位要睇 YouTube 先知到點跳

跳跳跳遊戲天生嚴重手殘
令我記番起AC 啓示錄
跳極跳唔到啲位卡關卡到怒鏟

本來仲諗住追番AC 系列玩下
但一玩呢啲跳跳跳既遊戲 啲慘痛記憶又出番來

Fallout 4玩完本體已經唔想再玩 DLC
玩hitman witcher 好過

DOOM點睇？
睇評價好似唔錯

買哂Complete first season 先算係一隻game

推得咁快嘅

冇冇人有玩過verdun

無人識你呀

有冇d game係成個server一齊玩,一齊hea99起野,打人果d

其實呢隻算係賽車game大作 5折都夠落手啦 仲等到佢唔知幾耐先平多幾蚊咩

btw -50%已經係最低

ARK: Survival Evolved

有冇人買左how to survive
1折勁抵,送埋比FD叫佢同我玩

不過最好要有軚盤先明呢隻game好係邊
佢每架車都攞真車既數據調整力回饋操控之類 每部車渣上手都完全唔同feel

Prison Architect 真係好好玩

我買左GAME OF YEAR果個$194, 但唔包EXPANSION PASS果個DLC, 洗唔洗買埋呢

原來包哂了 自膠

dlc 好高質 當然買埋

特價有d好難得，有d直頭可一不可再
電腦零件會keep住出，越蒞越勁、越蒞越平/performance per dollar 越高、越抵用，遲買都冇所謂

結果應該係點唔洗我教啦下話

witcher 3 買ps4 定pc 版好

巴打有冇試過玩頭d mod 好似幾正

巴打們有無咩起野/經營類GAME推薦?

100%pc

利伸買左ps4後悔

已經放左入shopping cart啦

我都係. LOAD GAME 超慢.
所以我玩完本GAME 就停左. 特價就買哂PC全套.

我用左pro好左小小
但都係慢，由其入menu

Prison architect
Cities: skylines
Stardew valley算唔算
利申：屋企部垃圾電腦玩唔到cities 買完玩左陣好唔捨得咁refund左
Tropical系列都好似唔錯 有冇巴打玩過？
諗緊買4定5好

Prison architect好似幾得意
但steam入面好似有好多個version 係咪買standard都ok?

但我見到5隻GAME 組合包都係44.7

上次winter sale 買左個bundle 淨係覺得prison architect 好玩
如果想儲game 嘅就買bundle啦 唔係嘅其實買standard都夠 睇你想唔想要埋soundtrack 個d

巫師3會Lag機
玩咗幾個鐘就鋪塵
暑假要upgrade

睇中左darkest dungeon d 畫風幾靚 有冇人玩過？
難唔難玩？買唔買埋dlc 好？

睇giant waffle玩好似唔錯，不過應該幾難一round爆到。

有冇巴打想換 Steam Summer 2017卡?

放2,6

收1,7,9 唔該晒!!!

summer sale卡 1:1 任換

而家個價好似最平 諗緊入唔入手

fallout 4
dishonored 2
hitman
三揀一要邊隻
無時間玩晒三隻

send左

有冇100蚊樓下既必玩之作？
暫時想買life is strange

[收賣佬mode]

有冇巴打想換 Steam Summer 2017卡?

放2,6

收1,7,9 唔該晒!!!

THIS IS THE POLICE 點睇

隻game好撚狗, 好似估到你班友會refund咁, 頭兩個鐘gameplay都正常有劇情推進, 但之後三個鐘左右就日日返工無限loop, 再之後先有劇情出現返
睇吓你鍾唔鍾意呢類題材

玩左80個鐘
隻game極極極難玩
而且隨機性重
加埋perma death perma auto save
要有返咁上下心理質素先啱玩
如果你鐘意依種體驗的話就好好玩的
Dlc未買唔評論

fallout 4 不過dlc我淨係覺得far harbour抵玩

thanks~ 咁買原game 先 dlc 等下再算

笑左

呀仲有oxygen not included
岩岩買左好正 連埋don't starve 買有discount
Btw真係冇巴絲玩過tropico 4同5?

dishonored 1 DLC 需唔需要買?

米奇巴打 仲有冇上年買game指南個google drive

shadow of mordor
tomb raider
hitman absolution
alien isolation

Mass effect?

好想買shadow warriors 2
有無巴打有玩?

好似幾正
但會唔會有少少貴

fallout 4
執垃圾執一個月

見番你啦 Arsenal巴打

我會買埋
神作

玩過1
如果鐘意血腥砍殺 肢解分屍 爽快 serious sam/killing floor/doom果種風格 呢隻game好適合你

屌唔記得刪名

名係冇所謂

再quote 多次
過期都有用
[url]]

Add fd都係靠呢個名

唔太中意永死
Xcom都有得reload啦
FTL都有方法S/L啦

邊度睇自己個購買記錄

佢唔係講緊呢個
不過既然你地發現唔到就無謂提

按wallet個到

有無人有H1Z1 ／ark
買左 想一齊玩

P4 玩過Tropico 5. 我覺得好好玩，玩完故事mode上網可以玩合作/對戰

你唔講都唔覺
一講我留意返
Sor

Friday the 13th都係未減

我講緊Login name
你講緊咩

oxygen not included好唔好玩？
同don't starve比較如何？

有冇人玩過dungeon defenders 2? d dlc點買好

Tricky towers 抵唔抵買？

[MacGameStore] Borderlands 2 Complete ($11.99/80% Off)

[] 3.2.1... Summer Sale Deal #2", Enjoy -20% on Bundle #4 / Limited #3 / Lonely Troops #1

[Gamesplanet] Mass Effect Trilogy $10.79, £8.49, €9.64 / Origin code

[GameBillet] Sonic Sega & Devolver Digital SALE - Steam - Worldwide

[Dreamgame] Sonic Birthday Sale up to 75%

[Bundle Stars] Stronghold Kingdoms - Free Bonus Pack

[] Commandos Pack ($1.50/ 90% off) - 24 Hour Sale

唔係人人都啱玩. 最好睇youtube 片先

Sniper Elite bun 抵唔抵買

睇人玩好似好正

dark souls用mouse keyboard係咪好難玩

配XBOX手掣是常識吧

dishonored/hitman
fallout其實一般

其實係咪真係咁正?
睇gameplay都係斬斬下?

第一次玩rpg?

請問返校值唔值得買？
33% off

bro, really?

出晒名良心作品
出晒名支線正到好似獨立主線咁
畫面, 劇情都係頂級
個地圖又大, 可以四圍探索
仲有比較少人提既配樂, 正撚到痴線
兩個DLC 係連Nier 制作人都公開話自己造唔到咁有誠意既DLC
石之心DLC 用返原本地圖但個劇情都好峰迴路轉
血與酒DLC 又開多個新地圖比你繼續玩玩玩

未玩過唔好話自己會打機

dark soul 就斬斬下
witcher係玩故事性

建議等到sniper elite 4 75% off 先買
依個系列之前嗰三集好多bugs

其實主要係睇故事。
本體攞完GOY, 接住果年DLC 都攞GOY .
咁樣就知佢DLC 唔係流啦。

Rise of the Tomb Raider蘿拉抵唔抵屌?
係咪都係uncharted style?
仲有有冇啲單機劇情game係好玩可以推介下?

我覺得似Assassin Creed多啲

啫係玩暗殺?
佢啲解迷唔好玩?

差好遠喎
兩間公司出既我覺得都幾大分別下

有d支線任務幾正，我覺得仲正過主線
不過覺得上集好似好玩過呢集

可唔可以講下
見佢個玩法有啲似uncharted都係搵寶藏殺手解迷
有啲糾結緊買唔買好
你地覺得worth唔worth呀?

今集故事廢?

有冇巴打玩過Northgard
好似好正咁

未玩dont starve 玩完再話你知
岩岩玩左5個鐘oxygen not included
好好玩 可玩性係alpha version 黎講幾高
雖然睇得出仲有唔少野要update
Btw好多野要自己摸索 tutorial 得個幾句
唔係比屋企人話我應該可以玩通宵
強烈推薦

大家覺得planet coaster 抵唔抵買

混亂緊

唔好唔記得
可以用isthereanydeal 個網，搵75%or above discount 既game

想入witcher 3
應該淨買GOTY定係入埋1/2集
同埋依家買CIV5係咪不智?
見100樓下有complete dlc

1/2真係儲game唔玩
civ5抵屌
甚至比6好玩

我好憎呢啲有唔同線嘅game 因為我會忍唔住行晒所有線佢
上個暑假買左Witcher 123
到而家都未玩完2

aoe唔係有個bundle 27$咩 （乜都齊 淨買新資料片）

有買 睇住佢自己做野 不過資源拎好慢 同埋有天災

識買一定係買5
civ呢隻game堆dlc多到嚇死你, 唔出complete唔好買

上次winter平到呢

買左幾隻game...refund淨一隻
Skyrim, fallout4唔啱玩
頭先去買software...
想玩個d都未到價
今年summer sale買得最少

本體拎GOY
血與酒果年就拎左Best RPG
一個DLC贏左人地本game
CDRP : 在座每位都係垃圾

結果都係忍唔到手買晒三隻
又係買黎擺

你無做錯到！

Fallout 買new vegas 就夠

Btw 我上年買左隻new vegas 開唔撚到，得個launcher 一撳play 就收左冇開game 有冇人知點搞,Window 10 玩完4之後好失望想重玩NV

PUBG 會唔會去到summer sale完都唔減價？

我肯撚定答你
會

仲諗住特價買黎玩下
未玩過呢一類game 唔知岩唔岩自己

有refund
點解唔用
一場先30分鐘左右，至小試3場

有無邊隻賽車game 推介

咁買黎玩下先

同埋friends 玩完the forest 覺得e類生存game 好正
巴打有無介紹
我地想要有劇情既 咁ark 係咪唔岩玩？但我地見佢個畫面幾正咁

ark係純生存 無劇情可言
BTW 其實幾好玩

想問下隻asseto corsa係咪有得裝mod?
正版係咪無得裝？

我都想知 上網問人就話有得玩頭d mod

買左gta5 仲有無其他推介

H1Z1

ark :

玩左兩年witcher3 一出玩到而家
Pc ps4兩個版本有齊
故事配樂真係好撚正 但想講返句公道說話
前期故事真係好撚柒悶 整體操作同打擊感好差玩得好辛苦
搞到開頭棄左幾次game
利申爆左

我就係買果個bundle
但要30$

買啦屌
我買左都覺得好貴
玩玩下覺得好值
同巫師一樣咁值

想買就買啦屌
又唔係好似 city skyline ,sims3 咁多 DLC

想問淨買左隻game 再買bundle 會唔會重複比多次錢？

有咩好GAME推薦

想買the sims3 同埋2-3個dlc

邊幾個dlc最好玩 太多dlc 無咁多錢買曬

上網望過下 夢想 同世界歷險都OK 想聽埋各位既意見

我都玩左唔耐,主線劇情既話我覺得大概到紅色男爵開始正

既然巴打們講到咁正 就買黎玩下
唔岩玩最多refund

fallout nv真係神作嚟
fallout 3 4

skyrim
witcher 3

點揀好

今次sale 只係買左bayonetta黎儲

各位有冇 local 2p / multi-player game 推介？

想問用寶珠合DLC,是咪隨機DLC
無得簡

文明5 100蚊唔駛 齊晒DLC 買文明6定文明5好

5 真好多

聽巴打講依家steam好似會扣番你本身已經有既錢

請追post

一定係5 complete
睇完5有幾多dlc, 你就會發覺6根本唔使考慮
到時補dlc都補死你

文明5 平靚正

未玩過文明系列, 好唔好玩

5免費過

大學個個都幾好 其他冇咩印象 好耐之前玩

GOTY唔係包曬DLC

想知l4d2仲多唔多人玩

有玩開 RCT 系列. 就買啦.
玩咗 60個鐘 mission 開始悶. 放低咗, . 玩第二隻GAME.
可以下載人地設計遊樂場, 同組件 有人設計迪士尼.
重有都有更新 新mission ,
多人比錢玩, 佢就KEEP 住update 新野.
不過最好最少有張 1050TI 去玩. 12GB RAM. 隻GAME 勁大食.
畫面係好靚. 160蚊好入手. 聽講大陸版重平.

大學同未來果個最有印象
最好玩
見到未來既子孫

同男友都買左
以前有玩開

我齊dlc

請睇新手教學